[1Q題］點解小明跑得快過火車？

因為唔想吸二手煙

因為小明跑得真係好快

小明同火車鬥快簡直傻仔
所以佢silly
答案係！李斯！